<resources>
    <string name="app_name">Деловой Комплимент</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="menuText">МЕНЮ</string>
    <string name="menu0">Домой</string>
    <string name="menu1">Избранное</string>
    <string name="menu2">Настройки</string>
    <string name="menu3">Инфо</string>
    <string name="menu4">Оценить</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="menuText1">Как правильно делать комплименты</string>
    <string name="menuText2">Как правильно принимать комплименты</string>
    <string name="menuText3">ТОП-8 ошибок в комплиментах</string>
    <string name="menuText4">ФОРМУЛЫ построения деловых комплиментов</string>
    <string name="menuText5">Лучшие темы для комплиментов в бизнес-среде</string>
    <string name="menuText6">500 лучших ПРИМЕРОВ деловых комплиментов</string>
    <string name="menuText7">Практические УПРАЖНЕНИЯ для Вашего мастерства</string>
    <string name="share">share</string>
    <string name="title_activity_activity_two">ActivityTwo</string>


    <!--    Топ 8 Текст-->
    <string name="top8text1">Скрытая критика</string>
    <string name="top8text2">Нравоучения</string>
    <string name="top8text3">Претензии</string>
    <string name="top8text4">Гиперболы, явные преувеличения, лесть</string>
    <string name="top8text5">Высокомерная похвала</string>
    <string name="top8text6">Сравнение с другими людьми</string>
    <string name="top8text7">Двусмысленность</string>
    <string name="top8text8">Сомнения</string>

    <!--    ФОРМУЛЫ-->
    <string name="fact8text1">Факты</string>
    <string name="fact8text2">Числа и третьи лица</string>
    <string name="fact8text3">Деловые качества и профессиональные навыки</string>
    <string name="fact8text4">От маленького шага к большой победе</string>
    <string name="fact8text5">От предмета к личности</string>
    <string name="fact8text6">Ваши чувства</string>


    <!--    УПРАЖНЕНИЯ  -->
    <string name="up8text1">Как развить индивидуальное мастерство комплиментов</string>
    <string name="up8text2">Упражение 1. Фокус Позитивности</string>
    <string name="up8text3">Упражение 2. Фокус на Победителя</string>
    <string name="up8text4">Упражение 3. Благодарность</string>
    <string name="up8text5">Упражение 4. Звездное будущее</string>
    <string name="up8text6">Марафон «Ни дня без комплимента»</string>


    <string name="title_activity_slide">SlideActivity</string>
    <string name="section_format">Hello World from section: %1$d</string>

    <!--    Примеры  -->
    <string name="pr8text1">Компания, команда</string>
    <string name="pr8text2">Хорошо проделанная работа</string>
    <string name="pr8text3">Соискателям: комплименты для собеседования</string>
    <string name="pr8text4">Деловые качества: эмоциональный интеллект, коммуникации</string>
    <string name="pr8text5">Деловые качества: профессионализм, эффективность</string>
    <string name="pr8text6">Деловые качества: управление, организаторство, лидерство</string>
    <string name="pr8text7">Деловые качества: искусство мотивировать, убеждать</string>
    <string name="pr8text8">Деловые качества: искусство выступления, проведение презентаций</string>
    <string name="pr8text9">Проявленная находчивость, эрудиция</string>
    <string name="pr8text10">Офис</string>


    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->

    <string name="infoText">
    Это Ваш незаменимый помощник в бизнес-коммуникациях с деловыми партнерами и сотрудниками, который всегда под рукой!\n
Правильный ДЕЛОВОЙ КОМПЛИМЕНТ может принести успех Вашему Бизнесу или Карьере.\n\n
Человек, который искренне говорит удачные комплименты, позитивно запоминается, с ним приятно общаться, с ним хочется продолжать профессиональное взаимодействие и прислушиваться к его советам. \n\n
Практика говорить комплименты развивает Эмоциональный интеллект. \n\n
ДАННОЕ ПРИЛОЖЕНИЕ ПРАКТИЧНО\n
* Владельцам бизнеса и ТОП-менеджерам.\n
* Менеджера среднего звена, руководителям отделов и проектов.\n
* HR-ам.\n
* Всем, кому необходимо мотивировать персонал на новые достижения.\n
* Всем, кто взаимодействует с бизнес-партнерами, подрядчиками.\n
* Всем, кто ищет развития карьеры.\n
* Соискателям новой работы.\n
* Всем, кто заинтересован в нетворкинге (построении деловых связей).\n
* Всем, кто желает развивать Эмоциональный интеллект.\n\n
Если у Вас есть предложения о сотрудничестве или какие-либо вопросы, пишите, пожалуйста, на e-mail:\n
realmoment.trends@gmail.com\n\n
Сайт разработчика: http://realmoment-trends.com.ua\n
    </string>

    <!-- Текст из меню с катинками 1-->
    <string name="text_image1">ИСКРЕННОСТЬ\n
Комплимент – это особая форма похвалы, выражения одобрения, восхищения, признания или уважения. Основное его правило - это искренность! Это не лесть и не высокомерная похвала от родителя к ребенку, мол, ты – молодец. Это признание достоинств человека. \n
Говорите комплименты от души - уверенным, доброжелательным тоном. Избегайте показной мимики, дешёвых театральных жестов и напускной восторженности. Будьте естественны в своем желании сказать доброе слово! \n
Способность искренне говорить комплименты развивает Ваш эмоциональный интеллект. \n\n
ПЕРСОНАЛЬНОСТЬ\n
Комплимент должен быть персональным, эксклюзивным. Не говорите одни и те же слова всем, избегайте шаблонов. Обращайте внимание на те качества, что присущи данному человеку, то, что выделяет его как индивидуальность среди других. \n
Чтобы персонифицировать комплимент, обращайтесь к человеку по имени. \n\n
ПРОФЕССИОНАЛИЗМ И ДЕЛОВЫЕ КАЧЕСТВА\n
В бизнес-среде комплименты должны быть по поводу деловых качеств и профессионализма, а не по поводу внешнего вида. Деловые комплименты принято говорить в присутствии других людей - бизнес-партнеров и коллег. \n\n
ИЗБЕГАЙТЕ ТИПИЧНЫХ ОШИБОК\n
Комплименты не должны быть двусмысленными как на словах, так и по тону. Избегайте ТОП-8 распространенных ошибок, превращающих «комплименты» в негатив. Не путайте комплименты со скрытой критикой, претензиями, нравоучениями, лестью, высокомерной похвалой. \n\n
АКЦЕНТИРУЙТЕ ПОЗИТИВ\n
Акцентируйте успехи и достижения других! Ваше доброе слово усилит желание человека быть именно таким, каким Вы его отметили своим позитивным вниманием. \n\n
СВОЕВРЕМЕННОСТЬ\n
Комплимент – это удачный, своевременный акцент. Они не должны быть многочисленными, по поводу и без повода, иначе это будет воспринято как заигрывание или как давление. \n
Говорите комплимент сразу, как только заметили какой-то профессиональный успех другого человека. Пусть это будет мелочь – удачная идея, прекрасное выступление, вовремя выполненный проект и т.д. \n\n
Благодарите коллег за их помощь в работе. Замечайте те их профессиональные и деловые качества, которые Вы сами хотите развить. \n
Не забывайте про комплимент тому человеку или той команде, которая прекрасно справилась с поставленной задачей. Это укрепит Ваше деловое сотрудничество. \n\n
Руководитель с помощью искусного комплимента может легко мотивировать сотрудников на дальнейшие успехи и достижения, вселять веру в те деловые качества, которые сотруднику только предстоит развить. \n
Комплимент, брошенный в офисе с утра, часто способствует хорошему настроению на весь день. \n\n
При встрече с деловыми партнерами уместно в начале встречи сказать комплимент офису или хобби хозяину кабинета, если оно бросается в глаза. В завершении встречи уместно сказать комплимент о деловых качествах или хорошо проделанной работе. \n\n
Соискателю, пришедшему на собеседование, стоит сказать комплимент компании, связав его со своей заинтересованностью в данной вакансии.
</string>
    <string name="text_image2">Самый лучший ответ – просто сказать искренне «Спасибо». Тогда человеку будет приятно сказать Вам и в следующий раз что-то приятное.\n
Принимая похвалу, не спорьте с человеком. Не преуменьшайте свои достоинства. Ни в коем случае не нужно возражать: «Ой, ну, что Вы!..» и напрашиваться на дальнейшие комплименты.\n
Не будьте равнодушными. Ответ: «Да, я знаю» - говорит, что вам нет никакого дела до собеседника и его комплиментов. Фраза «Да, и Вы тоже» - переводит комплимент в обмен формальностями. \n
Просто улыбнитесь, поблагодарите. Улыбайтесь не кокетливо, а понимающе, принимая сказанное в свой адрес. \n\n
НАИБОЛЕЕ УДАЧНЫМИ БУДУТ ТАКИЕ ОТВЕТЫ: \n
•	«Благодарю Вас» \n
•	«Спасибо, мне очень приятно» \n
•	«Я рада слышать это именно от Вас» \n
•	«Вы подняли мне настроение на целый день» \n
•	«Благодарю, я действительно очень старался» \n
•	«Так приятно, что Вы это заметили» и т.д.
</string>
    <string name="text_image3">
•   Компания, команда.\n
•	Хорошо проделанная работа.\n
•	Офис.\n
•	Деловые качества, умения, навыки.\n
•	Что-то материальное, принадлежащее человеку (смартфон, ноутбук, автомобиль и т.д.), и через это его личность.\n
•	Хобби, если Вы о нем знаете или при беглом осмотре кабинета увлечение бросается в глаза.\n
•	Проявленная находчивость, нестандартный подход, эрудиция.
</string>

    <!-- Текст разде 1-->
    <string name="text11">Часто бывает, что человек, который не умеет делать комплименты, может своей фразой обидеть собеседника, причем сам того не осознавая. \n\n
«У Вас так часто бывают гениальные идеи! Если бы Вы еще могли приложить их к нашему проекту, то цены бы Вам не было.» \n\n
«Ты создаешь такую креативную рекламу! А вот общаться с клиентами совсем не умеешь.» \n\n
Такими фразами Вы добавляете «ложку дегтя», и комплимент сводится к констатации негатива. \n\n
Комплимент НЕ может содержать фраз: «но», «однако», «если бы еще» и др. негативных сравнений.
    </string>
    <string name="text12">Помните, что комплимент должен просто акцентировать наличие какого-то качества. Он не должен быть подан с высока, иначе он превратится в нравоучение, как эти примеры. \n\n
«Ты очень удачно выручил коллегу на презентации, вступив в разговор и показав в нужном свете наш последний проект. Тебе следует и дальше проявлять в жизни больше инициативности.» \n\n
«У тебя золотые руки, ты создаешь такие красивые вещи. Если бы ты еще могла правильно себя подать на презентации, ты бы больше зарабатывала.» \n\n
Комплимент НЕ может содержать рекомендаций или практических советов по улучшению ситуации.
    </string>
    <string name="text13">Не стремитесь к совершенствованию людей и их качеств своими «комплиментами». То же относится и к совершенствованию чужого бизнеса. \n\n
«В Вашем салоне отличные парикмахеры, мастера своего дела! Если бы еще администраторы были более внимательны, то Ваш салон мог бы выйти на новый уровень.» \n\n
«Какой отличный вариант для рекламы ты придумал. Жаль только, что ты ничего не делаешь вовремя и не предложил его вчера, до запуска нового сайта.»
</string>
    <string name="text14">Положительное качество в комплименте может иметь лишь небольшое преувеличение. Если же оно превратится в грубую лесть, то некоторые люди могут просто-напросто никогда не простить Вам этого и Вы навсегда войдете в их память как подхалим и лжец. \n\n
Лесть — это чересчур преувеличенная действительность. \n\n
Комплимент, как правило, краток и содержателен. Он понятен, выражает одну-две мысли и не более. Лесть же — витиеватая, чересчур восхищенная, наигранная. \n\n
Такие «комплименты» можно распознать через фокус на том, что Вы – самый-самый, особенно на фоне других. \n\n
«Вы – самый лучший дизайнер.»
«Вы – единственный, кто всегда проявляет себя как компетентный специалист.»
«Какой же ты молодец! Другие так не умеют.»
</string>
    <string name="text15">Неумело сделанный комплимент может принять окраску высокомерной похвалы (оценка с позиции сверху). В этом случае не удивляйтесь, если Ваше «доброе слово» не нашло отклика в сердце человека или даже вызвало негативную реакцию, ведь Вы своей фразой продемонстрировали, что Вы - выше, как родитель ребенку. \n\n
Как отличить похвалу от комплимента? Похвала содержит оценку в чистом виде. Комплимент же передает чувства того, кто его говорит, или ясно акцентирует позитивные качества/факты/поступки человека. \n\n
Похвала: «Быстро Вы нашли нужную информацию. Молодец!» Комплимент: «Мне бы Вашу скорость и интуицию, и мои дела пошли бы резко вверх». \n\n
Похвала: «Молодец, ты отлично справился с задачей!» Комплимент: «Надо же, как Вы мгновенно все схватываете! А я два дня потратил, но так и не нашел верного решения.» или «Ты так быстро завершил эту задачу. Спасибо, что ты помог нашей команде завершить в проекте его самую сложную часть!». \n\n
«Ты молодец! Достиг больших успехов в новом проекте!» - это похвала. «Мне всегда интересны люди, которые берутся за новые дела и достигают успехов!» - комплимент.
</string>
    <string name="text16">Никогда не сравнивайте собеседника с другими людьми, даже в его пользу. \n\n
Ваш собеседник – индивидуальность, найдите в нем его прекрасные индивидуальные качества. \n\n
«Ты стал мастером своего дела, совсем как Иван Иванович!» \n\n
«Ты очень удачно выступил на презентации, заинтересовал новых заказчиков, не то что, Иванов.» \n\n
Комплиментами для выше приведенных примеров могут быть такие варианты: \n
«Ты стал мастером своего дела! Я так рад за тебя!» \n\n
«Ты очень удачно выступил на презентации, заинтересовал новых заказчиков. Мне очень понравилось, как ты продемонстрировал на слайдах плюсы использования нашего оборудования.»
</string>
    <string name="text17">Старайтесь избегать фраз, которые можно трактовать неоднозначно. Пусть Ваш комплимент не попадает в зависимость от фантазии собеседника. \n\n
«Слушая Ваши беседы с людьми, я каждый раз удивляюсь Вашей способности так тонко и остроумно уходить от ответа!».
</string>
    <string name="text18">Стоит избегать таких слов, как «сегодня», достаточно», «наверно» и т.д., т.к. они понижают ценность сказанного. \n\n
«Сегодня Вы прекрасно провели презентацию». Это не комплимент, т.к. внутри собеседника может возникнуть: «А обычно что – плохо?». \n\n
«Пожалуй, Вы достаточно компетентны». Эта фраза выражает сомнение. Гораздо лучше сказать «Я вижу, что Вы – компетентный специалист. С Вами приятно иметь дело».
</string>

    <!-- Текст разде 2-->
    <string name="text21">Раскрывайте факты, которые показывают данного человека в более выгодном положении. \n\n
Правильный комплимент – это приятные слова, произнесенные о другом человеке, на фоне уменьшения своих достоинств. Именно конкретность комплимента, акцент на факты и детали позволяет человеку почувствовать его правдивость и искренность. \n\n
Чем больше скрытых деталей Вы заметите у своих партнеров по деловой коммуникации, тем более искренними будут Ваши комплименты. Говоря комплимент искренне, Вы не только проявляете уважение к человеку, но и сами осознаете, за что его уважаете. \n\n
НАПРИМЕР, такой вариант подойдет для будней офиса в среде коллег: \n
«Как ты умеешь так эффективно взаимодействовать с трудными клиентами, требующими ответов на множество вопросов? У меня часто заключение сделок затягивается на две-три недели, а ты за 2 телефонных звонка смог заключить контракт.» \n\n
Этот вариант подойдет для бизнес-партнера: \n
«Как Вам так удается организовать оперативную слаженную работу сотрудников, работающих удаленно, вне офиса? Мне постоянно приходится тратить время на дополнительный контроль.» \n\n
ФРАЗЫ, которые помогут Вам сконструировать удачный комплимент\n
•	«Я у Вас учусь…»\n
•	«…Как бы я хотел этому научиться!» \n
•	«…Как мне этого не хватает!» \n
•	«…Как Вам это удается?»
</string>
    <string name="text22">Используйте числа и говорите комплимент от третьих лиц.\n\n
«После вчерашнего совещания все 12 менеджеров высказались очень положительно о твоем докладе.» \n\n
«Все 5 клиентов, проекты которых ты вел в последние полгода, сказали, что им было очень приятно с тобой работать и отметили твой профессионализм.»
</string>
    <string name="text23">Акцентируйте внимание на деловых качествах человека, его умениях, профессиональных навыках. \n\n
ДЕЛОВЫЕ КАЧЕСТВА: \n
•	Комплексное решение проблем\n
•	Управление людьми, умение организовать команду\n
•	Лидерство\n
•	Эмоциональный интеллект, способность находить общий язык с другими людьми, разрешать конфликтные ситуации\n
•	Организаторские способности\n
•	Способность мотивировать других\n
•	Умение четко излагать свои мысли\n
•	Искусство убеждать, вести переговоры\n
•	Умение выступать перед аудиторией, вести презентации\n
•	Адаптивность к новому\n
•	Эффективное планирование, тайм-менеджмент\n
•	Умение принимать решения\n
•	Клиентоориентированность\n
•	Способность быстро адаптироваться к новому\n
•	Креативность\n
•	Продуктивность\n\n
«С Вашей настойчивостью и умением находить индивидуальный подход к людям Вы смогли очень быстро заключить выгодный контракт. Вы такой целеустремленный человек!» \n
«Судя по Вашему искусству мотивировать людей на презентации, Вы –очень харизматичный лидер.» \n\n
ФРАЗЫ, которые помогут Вам сконструировать удачный комплимент\n
•	«Я восхищаюсь Вашим умением…»\n
•	«Я завидую…»\n
•	«Судя по Вашему…»\n
•	«Приятно иметь дело с…»
</string>
    <string name="text24">Оцените вклад человека в общее дело через его маленькое действие.\n
Начните фразу с искреннего «спасибо».\n\n
«Спасибо, что ты уладил конфликтную ситуацию с клиентом сегодня. Твоя лояльность помогает нашей фирме поддерживать достойный имидж.» \n\n
«Спасибо, что ты проявил терпение в общении с нашим клиентом и смог финализировать подписание договора. Это может быть началом выгодного долгосрочного сотрудничества с ним, наша компания очень заинтересована в долгосрочных проектах.» \n\n
«Спасибо, что ты аккуратно ведешь всю учетную документацию. Твоя скурпулезность и внимательность избавляет нашу фирму от ненужных проблем.» \n\n
«Спасибо, что ты придумал такое оригинальное поздравление для наших клиентов. Они были в восторге! Твоя креативность выручила нашу команду.»
</string>
    <string name="text25">Направьте комплимент на что-то материальное, принадлежащее человеку (телефон, компьютер, ежедневник, автомобиль и т.д.), и через это на личность обладателя. \n\n
«Какой у Вас инновационный офис! Сразу видно, что Вы – человек прогрессивных взглядов.» \n\n
«Какой у Вас оригинальный блокнот! Сразу видно, что Вы – творческий человек.» \n\n
«Антон, у тебя классный органайзер. Судя по нему, ты умеешь планировать свою деятельность и достигать поставленных целей, он говорит о твоей целеустремленности».
</string>
    <string name="text26">Опишите свои чувства от общения с данным человеком или его действий. \n\n
Какое деловое качество Вы цените в нем? Что Вас восхищает? За какой поступок или действие Вы благодарны ему? \n\n
«Светлана Борисовна, Вы - прекрасный мотиватор! После нашего разговора я чувствую, что смогу справиться с любой задачей. Я наполнен уверенностью и желанием действовать по-новому.» \n\n
«Светлана Борисовна, рядом с Вами я всегда чувствую себя уверенно. Ваше умение достигать желаемого заряжают меня уверенностью в том, что и я смогу достичь всего, чего хочу.»\n\n
«Мне приятно иметь дело с человеком, который наделен таким чувством юмора!» \n\n
«Вчера был в Вашем офисе. У Ваших администраторов и менеджеров безупречная речь, они умеют легко расположить к себе. Приятно впечатлен Вашей способностью организовать такой качественный клиент-сервис!» \n\n
ФРАЗЫ, которые помогут Вам выразить свое отношение: \n
•	«Мне приятно…»\n
•	«….Всегда приятно иметь дело с таким партнером!» \n
•	«Очень интересно…»\n
•	«Я чувствую…»\n
•	«Сразу чувствуется…»\n
•	«Я впервые сталкиваюсь с таким…»\n
•	«…Иметь с вами дело - одно удовольствие!»
</string>

    <!-- Текст разде 3-->
        <string name="text31">Любой комплимент ценен своей искренностью. Для того, чтобы научиться говорить комплименты искренне, нужно, в первую очередь, развить способность видеть в людях их позитивные качества, их достоинства, научиться радоваться их победам и достижениям.\n\n
Во-вторых, нужна практика. \n\n
Для проявления своего мастерства комплиментов именно в бизнес среде, сместите фокус внимания на деловые качества людей. Начните их замечать и акцентировать в беседе.
</string>
    <string name="text32">1. Возьмите чистый лист бумаги и разделите его на 2 колонки. \n\n
2. В первой колонке выпишите в столбик 10 человек из вашей бизнес-среды (текущей или прошлой, без разницы): коллег, сотрудников, бизнес-партнеров. \n\n
3. Напротив каждого человека напишите то деловое качество, которое Вам в нем нравится больше всего, за что Вы его уважаете. \n\n
4. Придумайте комплимент на каждое из этих качеств, расширьте его до конкретики. Запишите его на обратной стороне листа. Комплименты не должны повторяться. \n\n
5. Добавьте филигранности своему комплименту. Прочитайте каждый комплимент и увидьте свое отношение к данному качеству.\n
Вас оно приятно удивляет, восхищает?.. Если этого качества не хватает лично Вам (или Вашей команде), планируете ли Вы этому научиться?.. Усильте каждый комплимент финальной фразой, выражающей Ваши чувства по отношению к этому качеству.
</string>
    <string name="text33">Это упражнение научит Вас замечать факты, акцентируя внимание на которых, Вы сможете дать человеку почувствовать себя победителем, героем дня. Вы приобретете навык извлекать комплименты практически из любой ситуации и будете запоминаться как человек, приятный в общении. \n\n
Вспомните 3-х человек из Вашего бизнес-окружения, которые недавно что-то удачно сделали – завершили проект, выступили на совещании или презентации, предложили новую идею, решили трудную задачу или конфликтную ситуацию, создали креативный шедевр или прекрасно проявили себя в общении с коллективом или клиентами и т.д.\n\n
Придумайте для каждого человека комплимент, основанный на реальных фактах. Будьте конкретны.
</string>
    <string name="text34">Комплименты льются сами собой, когда мы по-настоящему благодарны человеку. Если посмотреть глубже в ситуацию, то можно увидеть то качество, за наличие которого мы и благодарны человеку. \n\n
Поводов благодарить своих коллег, сотрудников, руководителей, бизнес-партнеров – масса! Кто-то вовремя завершил проект, кто-то заключил выгодный контракт, кто-то нашел точные данные, кто-то проявил гибкость, кто-то дал ценный совет и т.д. \n\n
1. Вспомните человека, который чем-то помог лично Вам или Вашему проекту.\n
2. Озвучьте в одном предложении эту ситуации. Сформулируйте, за что Вы его хотите поблагодарить.\n
3. Подумайте, какое сильное качество или навык проявил данный человек в этой ситуации.
</string>
    <string name="text35">Это упражнение научит Вас делать особые комплименты, которые могут мотивировать человека на новые достижения. Особенно оно практично для руководителей, HR-менеджеров, развивающих персонал.\n\n
1. Вспомните какого-то человека из Вашей бизнес-среды (текущей или прошлой, без разницы): коллегу, сотрудника, бизнес-партнера.\n\n
2. Опишите действия или качества, которые Вас восхищают в этом человеке.\n\n
3. Продолжите мысль в будущее: опишите, что Вы предвкушаете, каких прекрасных достижений может достичь это человек благодаря данному качеству.\n\n
Пример:\n
«Сергей, я просто восхищаюсь, как ты искусно взял внимание аудитории на презентации, они заинтересованно слушали тебя целый час. Презентации – это наш основной канал продаж. Ты обладаешь таким ценным навыком для развития карьеры.»
</string>

    <string name="text36">Когда Вы выполните 4 упражнения, переходите к практике в реальных жизненных обстоятельствах. \n
Объявите себе марафон «Ни дня без комплимента» и всю неделю практикуйте, говорите 3-7 комплиментов в день. Скоро это станет Вашей естественной привычкой, и Вы разовьете индивидуальное мастерство комплимента.\n\n
Искреннее признание достоинств других людей не только поможет снять напряжение в отношениях и выстроить гармоничное взаимодействие, но и разовьет способность к безусловному принятию других людей и Ваш эмоциональный интеллект.
</string>

    <!-- Текст примеров из главы 1-->
    <string name="prim100">Я слышал много позитивных отзывов о Вашей компании. Мне вас рекомендовали как профессионалов.</string>
    <string name="prim101">Я спросил рекомендаций у трех моих бизнес-партнеров и все они порекомендовали вас.</string>
    <string name="prim102">Я знаю, что Ваша компания – одна из самых известных в сфере …  в профессиональных кругах. Я уверен, что у нас с вами будет плодотворное сотрудничество.</string>
    <string name="prim103">Я знаю, что ваши сотрудники гордятся тем, что они у вас работают. Мне приятно иметь дело с такой инновационной компанией.</string>
    <string name="prim104">Мне рекомендовали вашу компанию как команду профессионалов, которые легко решают любые задачи в срок.</string>
    <string name="prim105">Мне рекомендовали вас как профессионалов, которые гарантируют результат, превосходящий ожидания.</string>
    <string name="prim106">Два моих бизнес-партнера посоветовали обратиться именно к вам. Сказали, что с вами приятно работать.</string>
    <string name="prim107">О! Я знаю Вашу компанию. Мне ее рекомендовали как одну из лучших.</string>
    <string name="prim108">Мои бизнес-партнеры порекомендовали вашу компанию как профессионалов, которым можно доверять.</string>
    <string name="prim109">Я слышал много позитивных отзывов о вашей компании. Говорят, что вы всегда комплексно подходите к решению вопросов.</string>
    <string name="prim110">Я слышал о вас как о компании, предлагающей нестандартные креативные решения. Это как раз то, что нам нужно! Будем рады сотрудничеству!</string>
    <string name="prim111">У вас серьезная компания, с богатым опытом. Будем рады сотрудничеству с профессионалами!</string>
    <string name="prim112">Вы производите впечатление компании, которой можно доверять.</string>
    <string name="prim113">Чувствуется, что ваши сотрудники гордятся достижениями своей команды и организации. Вы прекрасно организовали командную игру!</string>
    <string name="prim114">Видно, что в ценностях вашей компании – красота, создание новых эстетичных форм, использование воображения для создания изюминки. Я восхищаюсь, как Вы умело воплотили это в жизнь!</string>
    <string name="prim115">Я вижу, что ваша компания предлагает уникальные продукты. Впечатлен вашим новаторством!</string>
    <string name="prim116">Ваша компания прекрасно упаковывает идеи. Я восхищен вашим видением трендов!</string>
    <string name="prim117">Чувствуется, что в вашей компании царит атмосфера оптимизма и стремления сделать мир лучше. Я восхищен вашей корпоративной культурой!</string>
    <string name="prim118">Чувствуется, что вы собрали коллектив ярких индивидуальностей. У вас талант привлекать звездные кадры!</string>
    <string name="prim119">Я вижу, что в вашей компании очень современный стиль управления. Приятно иметь дело с прогрессивно мыслящими людьми!</string>
    <string name="prim120">Чувствуется, что у вашей команды творческий подход к делу. Вы нам предложили столько креативных вариантов!</string>
    <string name="prim121">Видно, что ваша команда очень энергичная и дисциплинированная, ориентирована на высокий результат. Буду рад доверить вам этот проект на воплощение.</string>
    <string name="prim122">Ваши сотрудники прекрасно дополняли друг друга на переговорах. Приятно иметь дело с компанией, где такая слаженная командная работа!</string>
    <string name="prim123">Видно, что ваша команда – это эксперты своего дела. Буду искренне рад сотрудничеству!</string>
    <string name="prim124">Ваша команда такая сплоченная и креативная! У Вас просто талант собирать лучшие кадры и организовывать коллектив.</string>
    <string name="prim125">С вашими сотрудниками приятно работать. У вас каждый точно знает за что отвечает.</string>
    <string name="prim126">У вас такой сплоченный коллектив! По-хорошему завидую вам!</string>
    <string name="prim127">Вашу компанию легко найти в интернете. У вас прекрасный сайт.</string>
    <string name="prim128">Я смотрел о вас информацию в интернете. У вас очень интересные материалы в соц. сетях и удачные фото. Ваш бренд запоминается как бизнес с человеческим лицом.</string>
    <string name="prim129">Я посмотрел ваше портфолио работ на сайте. Очень оригинальные работы, у вас креативный взгляд на простые вещи. Гениально!</string>
    <string name="prim130">Мне понравилось ваше портфолио работ на сайте. Производит впечатление компании с ценным солидным опытом.</string>
    <string name="prim131">У Вас очень организованные и ответственные сотрудники. У Вас просто талант собирать лучшие кадры!</string>
    <string name="prim132">Мне очень импонирует дух вашей компании. Уверен, что у нас будет плодотворное сотрудничество.</string>
    <string name="prim133">Чувствуется в вашей компании дух инноваций. Это как раз то, что мы искали!</string>
    <string name="prim134">Чувствуется, что у вас очень творческий коллектив. Мы рады, что нашли именно такую компанию.</string>
    <string name="prim135">Чувствуется, что у вас коллектив профессионалов. Мы рады доверить вам наш проект.</string>
    <string name="prim136">У вас в компании очень легкая дружеская атмосфера. Чувствуется, что людям нравится тут работать.</string>
    <string name="prim137">Ваши сотрудники отличаются профессионализмом и лояльностью. Как вам удается привлекать и удерживать такие ценные кадры?</string>
    <string name="prim138">Вы нам сделали такой приятный сюрприз! Чувствуется, что в вашей компании индивидуальный подход к клиентам. Будем рады долгосрочному сотрудничеству!</string>
    <string name="prim139">В вашей компании чувствуется живой интерес к клиентам. Приятно иметь с вами дело!</string>
    <string name="prim140">Я вижу, что у вас социально ответственный бизнес. Приятно иметь дело с такой компанией!</string>
    <string name="prim141">Чувствуется, что в вашей компании атмосфера доверия и открытости. Я это ценю прежде всего в своих бизнес-партнерах.</string>
    <string name="prim142">Видно, что у вас дружный и сплоченный коллектив. У вас талант к организации бизнеса!</string>
    <string name="prim143">У вас в компании царит атмосфера сотрудничества и юмор. Восхищаюсь вашим талантом воплотить ценности компании в жизнь!</string>
    <string name="prim144">Видно, что вы собрали коллектив, где каждому работа по душе. У вас талант привлекать нужных людей на нужные места!</string>
    <string name="prim145">У вас очень внимательные сотрудники. Приятно иметь дело с вашей компанией!</string>
    <string name="prim146">Я вижу, что ваша компания с такими амбициозными целями просто обречена на успех!</string>
    <string name="prim147">Ваше воплощение инноваций в жизнь компании поразительно!</string>
    <string name="prim148">Вижу, что у вас успешная компания и сильная корпоративная культура, потому что все говорят «мы».</string>
    <string name="prim149">В компании, в которой умеют так отдыхать, знают толк в мотивации сотрудников и сплочении коллектива!</string>
    <string name="prim150">Ваша компания прекрасно умеет организовать праздник и отдыхать. Я вижу, что вы соблюдаете принцип Apple: «Мы любим работать здесь, мы много работаем, но когда работа сделана – мы можем наслаждаться жизнью».</string>
    <string name="prim151">У вас такая веселая и непринужденная обстановка! Видно, что ваши сотрудники наслаждаются процессом работы! Я восхищен атмосферой вашей компании, где есть осознание важности каждого момента жизни.</string>


    <!-- Глава 2-->
    <string name="prim200">Получилось очень красиво и стильно. Приятно иметь дело с человеком, у которого безупречный вкус!</string>
    <string name="prim201">Вы создали просто шедевр! Восхищен вашим чувством стиля и гармонии!</string>
    <string name="prim202">Это то, что нужно! Я несказанно рад, что доверил этот проект человеку, который так превосходно разбирается в трендах!</string>
    <string name="prim203">Очень приятные цвета и гармоничный дизайн. Вы словно прочитали мои мысли! Такое точное попадание!</string>
    <string name="prim204">Получилось креативно и стильно! Концепция в духе нашего бренда. Вы – просто талант!</string>
    <string name="prim205">Я рад, что Вы задаете наводящие вопросы, помогающие сформировать концепт. Чувствуется, что Вы – профессионал!</string>
    <string name="prim206">Как замечательно, что Вы предлагаете разные варианты, из которых я могу выбрать то, что хочу. Иметь с Вами дело одно удовольствие!</string>
    <string name="prim207">У вас прекрасная команда. Все выполнили в срок. Мы очень довольны результатом!</string>
    <string name="prim208">Этот вариант, что Вы предложили, очень удачный. Он самый оптимальный для данного проекта.</string>
    <string name="prim209">Мне понравилось, как ты удачно презентовала нашу компанию. Видно было, что новые заказчики заинтересовались сотрудничеством. Как тебе удалось придумать такой креативный ход?</string>
    <string name="prim210">Вы очень предусмотрительны. Как вовремя Вы сделали…, это помогло нашей команде избежать траты времени.</string>
    <string name="prim211">Меня восхищает Ваша способность делать больше, чем от Вас ожидается!</string>
    <string name="prim212">Вы очень быстро обучаетесь новым навыкам. Приятно иметь дело с таким талантливым человеком!</string>
    <string name="prim213">Вы всякое дело удачно доводите до конца. Вы профессионал экстра класса!</string>
    <string name="prim214">Вашей воле и собранности можно позавидовать! Вы смогли завершить этот проект в нужный срок.</string>
    <string name="prim215">Вам блестяще удалось сфокусировать внимание аудитории на наших планах.</string>
    <string name="prim216">Верно говорят, у вас действительно «золотые руки»! Все делаете быстро и качественно!</string>
    <string name="prim217">Безупречное выполнение Вами задания получило самую высокую оценку заказчика!</string>
    <string name="prim218">Ваша команда работает очень оперативно. Мы ценим вашу лояльность.</string>
    <string name="prim219">Результаты превзошли наши ожидания!</string>
    <string name="prim220">Спасибо за сотрудничество. Нам очень приятно было работать с командой профессионалов.</string>
    <string name="prim221">Спасибо за Вашу работу. Мы очень довольны результатом, будем вас рекомендовать своим бизнес-партнерам.</string>
    <string name="prim222">Спасибо, что нашли для нас столько полезной информации. Ваша помощь неоценима.</string>
    <string name="prim223">Спасибо, что предложили нам сразу несколько вариантов. Мы смогли выбрать то, что нам действительно нравится.</string>
    <string name="prim224">Вы так прекрасно все систематизировали и показали нам общую картину. Теперь, благодаря Вам, все разложено по полочкам и ясно, куда двигаться.</string>
    <string name="prim225">Спасибо, что подробно проанализировали нашу ситуацию. Это помогло нам учесть все факторы для принятия решения.</string>
    <string name="prim226">Спасибо за своевременное предоставление отчетов. Ваша пунктуальность на высшем уровне!</string>
    <string name="prim227">Спасибо, что Вы пришли пораньше и успели вовремя закончить задачу. Ваша ответственность и командная игра вызывает уваженье!</string>
    <string name="prim228">Спасибо, что ты подсказал коллеге, как справиться с этой задачей. У вас получилась отличная командная игра!</string>
    <string name="prim229">Наш клиент очень позитивно отзывался о вашем взаимодействии. У вас отличные коммуникативные навыки.</string>
    <string name="prim230">Вы очень успешно провели переговоры. Ваше искусство все раскладывать по полочкам и аргументировать вызывает уважение!</string>
    <string name="prim231">Вы отлично провели эти сложные переговоры. Ваша способность находить общий язык с различными людьми просто поразительна!</string>
    <string name="prim232">Поздравляю Вас с удачным проведением переговоров! Ваше искусство убеждать вызывает восхищенье!</string>
    <string name="prim233">Вы очень продуктивно провели мозговой штурм. Предложенный вами финальный вариант принят. Спасибо за хорошо проделанную работу!</string>
    <string name="prim234">Вы выстроили с компанией А. очень крепкие партнерские взаимоотношения. Они очень позитивно отзывались о вашем сотрудничестве. Спасибо за Вашу работу!</string>
    <string name="prim235">Я знаю, что ты убедил заказчика в необходимости новой поставки. Отличная работа! Спасибо.</string>
    <string name="prim236">Говорят, ты был на переговорах неотразимым рассказчиком. Знаю, что ты обо всем договорился. Спасибо за хорошую работу!</string>
    <string name="prim237">Спасибо, что подобрали нам выгодное комплексное решение. Будем рады продолжить сотрудничество!</string>
    <string name="prim238">Спасибо за вашу инициативность. Вы предложили нам вариант «под ключ» без лишней траты нашего времени. С Вами приятно иметь дело!</string>
    <string name="prim239">Спасибо, что Вы ответственно подошли к делу и проанализировали все исходные данные. Без Вас нам было сложно разобраться в этом вопросе и найти верное решение.</string>
    <string name="prim240">Спасибо, что Вы сразу предложили нам несколько вариантов на выбор и разъяснили преимущества и стоимость каждого. Так мы быстрее сможем принять решение. Я вижу, что Вы умеете ценить время!</string>
    <string name="prim241">Ты очень ответственный и внимательный. Спасибо, что ты вовремя расставил приоритеты выполнения всех задач. Это поможет команде сосредоточиться на главном.</string>
    <string name="prim242">Спасибо, что ты смогла подменить коллегу. Ты – прекрасный командный игрок!</string>
    <string name="prim243">Спасибо, что ты так тщательно подготовила презентацию, проработала структуру и детали. Твое выступление блестяще!</string>
    <string name="prim244">Ты очень удачно сформулировала письмо с ответом на вопрос, почему мы не можем выполнить поставку в более ранний срок. Ты умеешь быть убедительной и действовать в интересах фирмы!</string>
    <string name="prim245">Мы проверили - все работает прекрасно! Спасибо за Вашу качественную работу!</string>
    <string name="prim246">Ты очень умело взял внимание на совещании и направил разговор в конструктивное русло.</string>
    <string name="prim247">Ваша команда отлично справилась с проектом. Я знаю, что вы все делали сообща. У вас прекрасный уровень командной игры!</string>
    <string name="prim248">Проект успешно стартовал. Спасибо всей команде, что все подготовили вовремя. Отдельная благодарность за новаторский подход.</string>
    <string name="prim249">Спасибо вашей команде за достижение запланированных KPI. Нам приятно иметь дело с профессионалами.</string>


    <!-- Глава 3-->
    <string name="prim300">Меня вдохновляет перспектива быть частью компании, миссия которой – создавать будущее уже сегодня.</string>
    <string name="prim301">Я буду очень рад сотрудничать с компанией, у которой такая прекрасная миссия – дарить комфорт и радость людям.</string>
    <string name="prim302">Я буду очень рад сотрудничать с компанией, у которой такая достойная миссия – способствовать процветанию мелкого и среднего бизнеса нашей страны.</string>
    <string name="prim303">Я буду очень рад сотрудничать с компанией, у которой такая замечательная миссия – предоставить широкому кругу людей возможность обучаться в удобное им время.</string>
    <string name="prim304">Я буду счастлив работать в компании, где такая прекрасная дружеская атмосфера! Именно она способствует раскрытию индивидуальных талантов сотрудников. Думаю, что у вас тут много неординарных личностей.</string>
    <string name="prim305">Мне очень импонирует ваша компания своей оригинальными проектами и творческим коллективом. Буду рад стать частью профессионального коллектива единомышленников.</string>
    <string name="prim306">Мне очень импонирует дух вашей компании и то, что вы используете такие современные методики управления проектами. Буду счастлив работать в такой инновационной компании!</string>
    <string name="prim307">Мне очень импонирует ваша компания своей современностью, инновациями и атмосферой доверия, открытости. Уверен, что в таком месте каждый имеет прекрасные шансы реализовать свой профессиональный и творческий потенциал.</string>
    <string name="prim308">Я всегда мечтал работать в компании с сильной корпоративной культурой, где есть обмен опытом и знаниями. Ценю новые возможности развития.</string>
    <string name="prim309">Я всегда мечтал работать в интернациональной компании, использующей передовые методики и инструменты для достижения высоких стандартов качества.</string>
    <string name="prim310">Я буду счастлив работать в компании, заинтересованной в выпуске качественного продукта, использующей прогрессивные методики и инновации. </string>
    <string name="prim311">Я вижу, что ваша компания стремится всесторонне развивать персонал. Так приятно иметь дело с прогрессивными людьми!</string>
    <string name="prim312">Я вижу, что у вас тут работают приятные открытые люди и царит атмосфера доверия. Спасибо за вашу дружественность. Вы меня уже наполнили новым творческим вдохновением!</string>
    <string name="prim313">Чувствуется, что у вас царит атмосфера командного духа и больших целей. Впечатлен вашей командной игрой!</string>
    <string name="prim314">Чувствуется, что ваша компания имеет принципы. Мне всегда хотелось быть частью коллектива, который соблюдает кодекс чести!</string>
    <string name="prim315">Всегда мечтал реализовать свой профессиональный потенциал в компании, миссия которой – открывать новые грани в сфере красоты и здоровья.</string>
    <string name="prim316">Я буду очень рад работать в такой известной компании, о которой я слышал столько хорошего!</string>
    <string name="prim317">Я буду просто счастлив работать в среде высоко квалифицированных специалистов, где есть общие ценности и командный дух.</string>
    <string name="prim318">Я всегда мечтал стать частью компании, которая использует высокие технологии и поощряет сотрудников самосовершенствоваться.</string>
    <string name="prim319">Меня восхищает эта блестящая возможность работать в компании, которая стремится быть лучше и быстрее своих конкурентов, ежедневно воплощая новые идеи!</string>
    <string name="prim320">Меня вдохновляет перспектива управлять командой профессионалов в такой инновационной среде!</string>
    <string name="prim321">Меня вдохновляет перспектива создать команду единомышленников, сплоченных общими ценностями, в такой творческой среде!</string>
    <string name="prim322">Я вижу, что все в вашей компании пронизывает дух свободы и творчества! Я в восторге от увиденного!</string>
    <string name="prim323">Я вижу, что в вашей компании атмосфера креативности, легкости и дружественности. Тут есть где развернуться полету мысли и воплотиться смелым проектам!</string>
    <string name="prim324">Буду рад стать частью вашей сплоченной команды экспертов в такой надежной и стабильной компании!</string>
    <string name="prim325">Отлично, что у вас организована работа в малых проектных группах. Этот тренд успешен даже в Apple. Уверен, что у вас высокий уровень командной игры.</string>
    <string name="prim326">Приятно, что ваша компания так заботится о клиентах и сфокусирована на качестве. Это резонирует с моими внутренними ценностями.</string>
    <string name="prim327">В вашей компании чувствуется атмосфера доверия и уважения друг к другу. Это те ценности, которые много значат для меня. Я считаю, что только в такой обстановке человек раскрывает весь свой профессиональный и творческий потенциал.</string>
    <string name="prim328">Я вижу, что ваша компания предлагает отличную возможность к самосовершенствованию и перспективу развития новых профессиональных качеств! У вас проекты, которые выводят из зоны комфорта. Я сильно мотивирован достигать новых высот!</string>
    <string name="prim329">Я вижу, что ваша компания стимулирует рост сотрудников и предоставляет широкие возможности для развития карьеры. Я буду счастлив реализовать свои профессиональные амбиции в такой развивающейся компании.</string>
    <string name="prim330">Ваша компания бросает вызов трендам своей инновационностью! Буду счастлив применить свои таланты здесь!</string>
    <string name="prim331">О! Я уже влюблен в вашу компанию! Ее дух соответствует моим внутренним ценностям!</string>
    <string name="prim332">Я вижу, что ваша компания имеет большие цели и четкую стратегию развития. Буду рад управлять командой, вместе с которой мы их воплотим!</string>
    <string name="prim333">Я вижу, что в вашей компании ценится индивидуальность каждого. Свобода максимально проявить себя всегда приводит к наилучшим результатам!</string>
    <string name="prim334">Всегда мечтал работать в таком креативном коллективе, где люди вместе создают шедевры!</string>
    <string name="prim335">У вас очень легкая дружеская атмосфера, располагающая к творчеству. Буду рад стать частью вашего коллектива.</string>
    <string name="prim336">Как прекрасно, что в Вашей компании есть индивидуальный коучинг! Уверен, что благодаря этому современному подходу у Ваших сотрудников постоянно растущие результаты. Всегда мечтал работать в таком месте!</string>
    <string name="prim337">Как замечательно, что в вашей компании организовано наставничество. Уверен, что с таким подходом смогу быстро достичь желаемых результатов.</string>
    <string name="prim338">Я вижу, что в вашей компании большие перспективы для карьерного роста. Всегда мечтал работать в компании, где я смогу проявлять себя на максимум, достигая новых и новых побед.</string>
    <string name="prim339">Вижу, что вы – динамически развивающаяся компания, с четкими целями и задачами. Это очень созвучно моим внутренним целям постоянно развиваться, совершенствовать свои профессиональные навыки и умения. Я очень хочу работать в компании, где такие возможности для построения карьеры.</string>
    <string name="prim340">Вижу, что ваша компания идет в ногу со временем. Очень хочу работать в компании, которая развивается на волне трендов.</string>


    <!-- Глава 4-->
    <string name="prim400">Вы принесли с собой хорошее настроение в наш офис. С Вами приятно иметь дело!</string>
    <string name="prim401">Ты своим хорошим настроение вдохновляешь весь коллектив! С тобой приятно вместе работать!</string>
    <string name="prim402">Вы всегда чувствуете, когда лучше позвонить. Ваша интуиция восхищает!</string>
    <string name="prim403">Как Вам удается так быстро расположить к себе людей?.. Завидую Вашему таланту!</string>
    <string name="prim404">Я раньше не знал, что Вы так тонко и хорошо разбираетесь в людях, Вы -  просто эксперт в вопросах коммуникаций!</string>
    <string name="prim405">У вас талант разбираться в людях, так сказать чутьё на способный персонал.</string>
    <string name="prim406">Меня восхищает Ваша способность сглаживать конфликты и находить нужные слова.</string>
    <string name="prim407">Ваше желание помочь в любой ситуации говорит о том, что Вы добрый и отзывчивый человек. Спасибо Вам за то, что Вы очень надежны и команда может на Вас положиться в трудную минуту.</string>
    <string name="prim408">Меня восхищает Ваша способность оказываться в нужное время в нужном месте.</string>
    <string name="prim409">Вы очень спокойно и трезво решили конфликтную ситуацию. Ваша беспристрастность восхищает!</string>
    <string name="prim410">Я завидую твоей тактичности и умению общаться с трудными клиентами. Это как раз то, что я бы хотел развить в себе.</string>
    <string name="prim411">Ты прекрасно справляешься с коммуникациями со сложными заказчиками. Твой эмоциональный интеллект чувствует, кому что нужно сказать в какое время. Хотел бы я, чтобы у меня было это ценное качество!</string>
    <string name="prim412">Ты прекрасно вчера справился с конфликтной ситуацией. Ты не стал принимать на свой счет негативные эмоции клиента и нашел убедительные слова. Как замечательно, что ты можешь так владеть своими эмоциями в стрессовых ситуациях!</string>
    <string name="prim413">Меня восхищает твоя способность располагать к себе людей. Я учусь этому качеству у тебя.</string>
    <string name="prim414">Вы интуитивно находите индивидуальный подход к каждому клиенту/заказчику. О Вас прекрасные отзывы!</string>
    <string name="prim415">Я слышал, как ты общалась с клиентом - очень дружелюбно и убедительно. Видно было, что у него осталось позитивное впечатление о нашей компании.</string>
    <string name="prim416">Я слышала, как ты общалась с этим сложным клиентом. Ты очень удачно компонуешь фразы, они нигде не вызывают агрессию. Твой эмоциональный интеллект позволяет тебе быть эффективной в нестандартных ситуациях.</string>
    <string name="prim417">Как Вы умудряетесь приносить только хорошие новости? С Вами всегда приятно общаться!</string>
    <string name="prim418">Отлично, что Вы договорились о скидке! Вы очень эффективны в коммуникациях!</string>
    <string name="prim419">В вашей команде прекрасный дружественный климат. Ты умеешь сплотить коллектив!</string>
    <string name="prim420">Вы так искусно умеете находить общий язык с разными людьми. Как бы я хотел развить этот навык!</string>
    <string name="prim421">Ты вносишь в команду атмосферу дружественности. С тобой приятно вместе работать!</string>
    <string name="prim422">Я очень рад, что ты находишь индивидуальный подход к каждому члену команды. Ты прекрасно взаимодействуешь с людьми!</string>
    <string name="prim423">Ты искусно сглаживаешь возникающие конфликты внутри команды. Я восхищаюсь твоей способностью чувствовать людей!</string>
    <string name="prim424">Ты к каждому имеешь свой подход и у тебя всегда найдется доброе слово. Видно, что ты умеешь принимать других людей такими, какие они есть. Это бесценное качество!</string>
    <string name="prim425">Ты создала гармонию в коллективе. Я знаю, что сотрудники приходят на работу с удовольствием. Ты – прекрасный менеджер!</string>
    <string name="prim426">Я знаю, что на вчерашнем совещании вы обсуждали новый проект и были противоречивые идеи. Как замечательно, что ты смогла направить команду к принятию единогласного решения и каждый почувствовал свой вклад в общее дело.</string>
    <string name="prim427">Ты прекрасно нейтрализуешь стрессы, которые периодически возникают внутри команды. Твой позитивный настрой усиливает в коллективе веру в успех.</string>
    <string name="prim428">Спасибо, что ты поддерживаешь в коллективе прекрасную атмосферу открытости, дружественности, творчества. Это вдохновляет сотрудников на новые достижения.</string>
    <string name="prim429">Твой позитивный внутренний настрой передается всей команде. Как замечательно, что ты своей силой эмоций вдохновляешь коллектив на новые победы!</string>
    <string name="prim430">Ваш неиссякаемый энтузиазм заряжает весь коллектив! Как Вам это удается?</string>
    <string name="prim431">Ты очень искусно дал обратную связь коллеге, ничем не обидел его и смог замотивировать на лучший результат. Я стараюсь развивать в себе это качество - бережно обходиться с эмоциями других людей. Учусь у тебя!</string>
    <string name="prim432">Ты очень эффективно работаешь в команде. Твои коллеги говорят, что с тобой нет конфликтов и приятно вместе работать.</string>
    <string name="prim433">Я видел, как ты аргументировал свое техническое видение, которое отличалось от того, что предложил Иванов и его команда. Ты отлично доносишь свою точку зрения и нигде не задеваешь чувства других людей. Как замечательно, что ты можешь быть таким спокойным и убедительным в стрессовых ситуациях!</string>
    <string name="prim434">Спасибо, что ты выстроил прекрасные доверительные отношения с клиентом. Это помогло нам продлить контракт еще на год.</string>
    <string name="prim435">Ты очень конструктивно себя повел в сложившемся конфликте. Спасибо за проявленную мудрость.</string>
    <string name="prim436">Ты смог создать правильный психологический климат в коллективе и организовать группу в единый целостный организм. Ты прекрасно эмоционально влияешь на людей!</string>
    <string name="prim437">Ты очень чуткий к эмоциональным колебаниям в коллективе и умело предотвращаешь конфликты интересов. Спасибо за твою неоценимую помощь в поддержании здоровой рабочей атмосферы.</string>
    <string name="prim438">Ты вчера своевременно поблагодарил Иванова за его помощь – он сегодня предложил нам массу ценных вариантов. Твоя эмоциональная компетентность безупречна!</string>
    <string name="prim439">Ты прекрасно вовлек всю команду в новый проект. Вы работаете как единое целое!</string>
    <string name="prim440">Спасибо, что ты своевременно вмешался в ситуацию с клиентом А и гармонизировал назревавший конфликт. Твоя предупредительность бесценна!</string>
    <string name="prim441">Ты организовал прекрасную командную игру. Чувствуется, что вы сонастроены друг с другом и за счет этого быстро выполняете работу.</string>
    <string name="prim442">Ты прекрасно сотрудничаешь с коллегами. Многие благодарны тебе за помощь.</string>
    <string name="prim443">Твоя уверенность в себе передается всему коллективу. Ты прекрасно влияешь на эмоциональную атмосферу и общий дух команды.</string>
    <string name="prim444">Твой оптимизм вселяет веру в коллектив. Это прекрасно, что ты не поддаешься на провокации и можешь заряжать других позитивным намерением. Спасибо тебе.</string>
    <string name="prim445">Ты очень вовремя сегодня на совещании внес конструктивную мысль в назревавший конфликт между Ивановым и Елисеенко и примирил обе стороны. Твоя эмоциональная чуткость и способность вовремя сказать нужные слова просто бесценны для нашей команды!</string>
    <string name="prim446">Я вижу, что Вы умеете договариваться с людьми. Я очень рад, что Вы разрешили все вопросы с заказчиком.</string>
    <string name="prim447">Ты успешно провел переговоры. Твоя способность интуитивно чувствовать момент, когда сказать нужное слово, просто поразительна. Хотел бы я иметь такую интуицию!</string>
    <string name="prim448">Ты успешно провел переговоры. Меня восхищает твое интуитивное чувствование людей и нахождение к ним индивидуального подхода.</string>
    <string name="prim449">Блестящие переговоры! Ты чувствуешь каждого и умеешь расположить к себе людей.</string>


    <!-- Глава 5-->
    <string name="prim500">У вас поразительная наблюдательность! Приятно иметь дело с таким внимательным человеком.</string>
    <string name="prim501">Это замечательно, что Вы комплексно подошли к вопросу и смогли найти оптимальное решение.</string>
    <string name="prim502">У вас удивительная способность сразу видеть саму суть дела!</string>
    <string name="prim503">В этом месяце Вы успешно завершили 3 проекта. Рад, что у Вас такая высокая продуктивность.</string>
    <string name="prim504">Меня восхищает Ваша гибкость, способность быстро адаптироваться к новым ситуациям и находить верные решения.</string>
    <string name="prim505">Вы нам предоставили просто исчерпывающую информацию по данному вопросу. Я восхищен вашим профессионализмом!</string>
    <string name="prim506">Ваша проницательность и способность предвидеть события просто бесценны.</string>
    <string name="prim507">Спасибо за Ваш ценный совет по поводу… Это нам очень помогло.</string>
    <string name="prim508">Ваша компетентность сражает наповал все мои сомнения.</string>
    <string name="prim509">Вы предложили прекрасный концепт дизайна. Очень современно, необычно. У Вас талант улавливать суть!</string>
    <string name="prim510">Очень презентабельный баннер (макет, плакат и т.д.)! Приятные цвета и удачные образы. У Вас прекрасный вкус!</string>
    <string name="prim511">Очень стильный дизайн! Мне нравится Ваша работа!</string>
    <string name="prim512">Ярко, стильно, креативно! Ты умеешь порадовать своим профессиональным подходом к делу!</string>
    <string name="prim513">Красивый дизайн! Мне нравится Ваш вкус и стиль работы.</string>
    <string name="prim514">Вы четко выдерживаете сроки. С Вами приятно работать!</string>
    <string name="prim515">Меня восхищает Ваша способность эффективно использовать время. Я завидую Вашей способности к грамотному тайм-менеджменту.</string>
    <string name="prim516">У вас поразительное чувство времени! Вы звоните как раз в нужный момент.</string>
    <string name="prim517">Ваши слова не расходятся с делом. Очень приятно, что в нашем коллективе есть такой надежный человек.</string>
    <string name="prim518">Ты очень ответственно подходишь к задачам. Чувствуется, что ты все желаешь выполнять наилучшим образом. Такие люди на вес золота!</string>
    <string name="prim519">Ты очень аккуратно ведешь email-переписку, вовремя напоминая клиенту о необходимых действиях. Я ценю твою внимательность в коммуникациях.</string>
    <string name="prim520">Ты предложил отличное техническое решение, которое учитывает множество факторов. Ты непревзойденный профессионал своего дела!</string>
    <string name="prim521">Как замечательно, что Вы нашли техническое решение, которое сэкономит время и бюджет! Вы - талантливый специалист!</string>
    <string name="prim522">Я вижу, что Вы предусмотрели ситуацию и заранее сделали правильные шаги. Как прекрасно, что Вы в нашей команде!</string>
    <string name="prim523">Вы точно движетесь к цели по намеченному плану. Вы - отличный тактик. Рад, что Вы так пунктуальны в своих действиях.</string>
    <string name="prim524">Вы безупречно пунктуальны. Я восхищаюсь вашим уровнем тайм-менеджмента!</string>
    <string name="prim525">Вы так быстро находите нужную информацию. Меня поражает Ваша способность мгновенно вникнуть в новую ситуацию.</string>
    <string name="prim526">Точность – вежливость королей. Благодарю за Вашу пунктуальность!</string>
    <string name="prim527">Вы настоящий эксперт в своем деле. Хочу обратиться к Вам с вопросом…</string>
    <string name="prim528">Мне нужен совет профессионала.</string>
    <string name="prim529">Приятно говорить со знающим человеком.</string>
    <string name="prim530">С вами приятно иметь партнерские отношения, Вы – человек слова.</string>
    <string name="prim531">Крайне признателен вам за полезный совет, который мне очень помог.</string>
    <string name="prim532">Ваш профессиональный совет всегда интересен.</string>
    <string name="prim533">Твой совет всегда важен для меня.</string>
    <string name="prim534">Я поражаюсь Вашему трудолюбию! Никто другой не смог бы обработать такой объем информации в такой короткий срок.</string>
    <string name="prim535">Верно говорят, что у вас светлая голова, – без вашей помощи мы бы так и топтались на месте…</string>
    <string name="prim536">Знаешь, ты так здорово помог мне с отчетом! Я так долго искал нужные данные, а ты все очень быстро мне показал. Спасибо тебе.</string>
    <string name="prim537">Судя по-вашему оптимизму, вам по плечу эта трудная задача.</string>
    <string name="prim538">Приятно иметь дело с человеком, который точно формулирует свои мысли.</string>
    <string name="prim539">Приятно иметь дело с предприимчивым человеком, готовым к разумному риску.</string>
    <string name="prim540">Приятно иметь дело с таким предусмотрительным человеком. Вы нас избавили от лишних хлопот.</string>
    <string name="prim541">Приятно иметь дело с человеком, который может работать самостоятельно и выполнять задачи в срок.</string>
    <string name="prim542">Меня приятно удивляет твоя способность быстро находить нужных людей и решать вопросы.</string>
    <string name="prim543">Вы так быстро обучились навыкам работы с этой программой. Приятно иметь дело с тем, кто открыт новому.</string>
    <string name="prim544">Вы так быстро смогли вникнуть в суть дела и предложить верное решение. Ваша продуктивность приятно поражает!</string>
    <string name="prim545">Твой бесценный опыт и стремление развиваться являются отличным фундаментом для перспективной карьеры.</string>
    <string name="prim546">Столько много нового узнал, общаясь с Вами! Вы просто раскрыли эту тему в ином свете!</string>
    <string name="prim547">Знаю, что Вы нашли решение, как вписаться в бюджет заказчика. Прекрасная работа! Теперь у нашей команды есть этот проект.</string>
    <string name="prim548">Вы написали очень детальный документ, где подробно изложили суть дела и проанализировали причины и следствия. Спасибо за Вашу точную работу! Это нам поможет быстрее разобраться в ситуации.</string>
    <string name="prim549">Я вижу, что Вы предложили нам комплексное решение вопроса. С Вами приятно иметь дело!</string>


    <!-- Глава 6-->
    <string name="prim600">Вы прекрасно задействовали всю команду в общем процессе. У Вас талант управлять!</string>
    <string name="prim601">Чувствуется, что Вы сплотили коллектив и выстроили командную игру. Восхищаюсь вашей способностью управлять!</string>
    <string name="prim602">Вы прекрасно структурировали процессы в компании и грамотно назначили ответственных лиц. Я рад, что в наших рядах есть такой стратег!</string>
    <string name="prim603">Вы прекрасно выстроили дисциплину в команде и организовали работу. Я вижу, что благодаря Вашему руководству на фирме возник порядок.</string>
    <string name="prim604">Спасибо, что Вы выстроили конструктивное и продуктивное общение внутри команды. Ваш стиль руководства очень эффективен!</string>
    <string name="prim605">Вы - эффективный лидер! Ваша команда достигла прекрасных результатов!</string>
    <string name="prim606">Вы прекрасно учли новые обстоятельства при движении к общей цели. Я восхищаюсь Вашей способностью принимать верные решения в условиях неопределенности!</string>
    <string name="prim607">Вы эффективно распределили роли и назначили ответственных внутри команды. Рад, что с нами такой мудрый руководитель.</string>
    <string name="prim608">Вы внесли дружественность в коллектив и организовали прекрасную командную игру!</string>
    <string name="prim609">Спасибо, что Вы вовремя вмешались и прояснили ситуацию. Вы навели ясность и порядок в делах, что важно для стабильной работы фирмы.</string>
    <string name="prim610">Вы конструктивно доносите обратную связь до коллектива. Это способствует улучшению производительности каждого и нейтрализует скрытые конфликты. Я ценю то, что с нами такой мудрый руководитель.</string>
    <string name="prim611">Вы эффективно спланировали проектную работу и грамотно распределили ресурсы. Вы - прирожденный руководитель!</string>
    <string name="prim612">Вы правильно расставили приоритеты всех задач, это помогло нам достичь планируемых результатов. Спасибо за превосходное управление!</string>
    <string name="prim613">Вы организовали эффективную командную работу. Мы ценим, что с нами такой прекрасный управленец.</string>
    <string name="prim614">Спасибо, что Вы предусмотрели ситуацию с ... Это помогло нам сэкономить ресурсы и не тратить время на поиск нового варианта и разработку нового плана.</string>
    <string name="prim615">Как Вы умеете так искусно организовывать продуктивные совещания? Обсудили все коротко и ясно, нашли практичное решение. У меня всегда затягиваются встречи с командой проекта.</string>
    <string name="prim616">Ваша энергия просто заряжает других! Без нее проект никогда бы не сдвинулся с мертвой точки. Вы – харизматичный лидер!</string>
    <string name="prim617">Приятно иметь дело с человеком, который умеет эффективно планировать работу команды.</string>
    <string name="prim618">Ты прекрасно организовываешь коллектив на совместную слаженную работу. Ты авторитетный лидер!</string>
    <string name="prim619">Ты прекрасно управляешь командой! Твоя способность быть эмоционально чуткой и при этом выстраивать дисциплину поразительна!</string>
    <string name="prim620">Ты отлично справляешься с управлением проектами. Заказчики очень позитивно о тебе отзывались.</string>
    <string name="prim621">Проект завершен в срок. Приятно иметь дело с таким организованным человеком, который умеет организовать других!</string>
    <string name="prim622">Очень профессионально все подготовлено. Вы – прекрасный организатор!</string>
    <string name="prim623">Вы прекрасно организовали работу с подрядчиками. Задачи выполняются эффективно, в срок. Я очень доволен результатами.</string>
    <string name="prim624">Как замечательно, что Вы договорились о … Вы – прекрасный организатор!</string>
    <string name="prim625">Вы – мудрый руководитель. Умеете видеть таланты других и грамотно распределять задачи.</string>
    <string name="prim626">Вы грамотно делегировали задачи. Вы – прекрасный руководитель!</string>
    <string name="prim627">Вы делегировали основные задачи. Чувствуется, что Вы верите в свой коллектив и вдохновляете своей верой других!</string>
    <string name="prim628">Вы отлично спланировали работу всей команды!</string>
    <string name="prim629">Вы очень вовремя переключили дополнительные ресурсы на данный проект, иначе он бы не был закончен в срок. У Вас прекрасное видение ситуации.</string>
    <string name="prim630">В вашей команде чувствуется единство. В чем секрет Вашего управления?</string>
    <string name="prim631">Ваша команда превосходно справилась с задачей и проявила творческий подход в ее реализации. Как вам это удалось?</string>
    <string name="prim632">Ваша команда работает очень слаженно, как единое целое. Как Вам это удается?</string>
    <string name="prim633">Вы предложили отличную стратегию! Как замечательно, что Вы видите развитие этого проекта во времени.</string>
    <string name="prim634">Вы прекрасно наладили бизнес-процессы в нашей компании. Вы – превосходный организатор!</string>
    <string name="prim635">Как замечательно, что Вы предвидели негативное развитие ситуации и заранее просчитали новую комбинацию ресурсов. Ваша предусмотрительность помогла всей команде.</string>
    <string name="prim636">Это потрясающе, что у Вас есть запасной план реализации! Ваша предусмотрительность восхищает!</string>
    <string name="prim637">Вы отлично координируете работу большого количества людей. Вы – прекрасный управленец.</string>
    <string name="prim638">Вы успешно внедрили новые методы контроля и это повысило продуктивность работы всей команды. Вы – мудрый руководитель.</string>
    <string name="prim639">Вы внедрили гибкие методы контроля. Они не навязчивы и как нельзя лучше способствуют общей дисциплине. Вы – талантливый руководитель.</string>
    <string name="prim640">Вы прекрасно прогнозируете возможное отклонение от курса проекта и своевременно вносите корректировки во взаимодействие с заказчиком. Ваши гибкие методы управления очень ценны для нас.</string>
    <string name="prim641">Вы очень точно ставите задачи. Это ускоряет время их выполнения. Приятно иметь дело с тем, кто так четко формулирует цели!</string>
    <string name="prim642">Вы эффективно распределяете задачи по приоритетам. Вы – великолепный стратег!</string>
    <string name="prim643">Вижу, что Вы легко создаете атмосферу, в которой раскрываются таланты сотрудников. Вы – очень креативный руководитель!</string>
    <string name="prim644">Вы собрали в свою команду высокопрофессиональных людей, и каждый вносит свой вклад в общее дело. Приятно иметь дело с прогрессивным руководителем!</string>
    <string name="prim645">Вы развиваете таланты в коллективе. Вы - очень мудрый прогрессивный руководитель!</string>
    <string name="prim646">В вашей команде эффективный тайм менеджмент. Вы – грамотный руководитель!</string>
    <string name="prim647">Как замечательно, что Вы настояли на своем и смогли собрать команду в единое целое. Ваша способность влиять на других людей выдает харизматичного лидера. У вас все шансы для быстрого карьерного роста.</string>
    <string name="prim648">Вы - прекрасный менеджер! Вы мудро направляете коллектив, не вмешиваясь напрямую в работу сотрудников.</string>
    <string name="prim649">Вы очень умело управляете процессами и координируете работы. Прекрасный менеджмент! Мы рады, что Вы работаете в нашей компании.</string>
    <string name="prim650">Вы такой предприимчивый лидер! Вы так быстро смогли адаптировать работу команды к новой изменившейся ситуации!</string>
    <string name="prim651">Это великолепно, что Вы наделяете сотрудников новыми полномочиями. Вы способствуете развитию персонала.</string>
    <string name="prim652">Я вижу, что у Вас очень гибкая модель управления. Прекрасно, что Вы ее постоянно адаптируете под меняющиеся условия среды.</string>
    <string name="prim653">Вы прекрасно анализируете рабочие ситуации и своевременно находите нужные решения. Вы – талантливый менеджер!</string>
    <string name="prim654">Вы превосходно выстроили систему обратной связи. Она повысила качество работ и нейтрализовала недовольство персонала.</string>
    <string name="prim655">Чувствуется, что вы собрали коллектив, способный думать и действовать вне привычных рамок. Вы – прекрасный лидер!</string>
    <string name="prim656">Вы, словно локомотив, уверенно движете всю команду к цели. Блестящие лидерские качества!</string>
    <string name="prim657">Вижу, что в вашей компании есть все условия для того, чтобы сотрудники могли превосходить самих себя, достигая лучших результатов! У Вас прекрасный современный стиль управления! Восхищаюсь Вашим талантом!</string>
    <string name="prim658">Чувствуется, что в вашей компании высокий уровень вовлеченности персонала в работу. Вы гениально организовали бизнес!</string>
    <string name="prim659">Чувствуется, что вы собрали коллектив, способный думать и действовать вне привычных рамок. Вы – прекрасный лидер!</string>
    <string name="prim660">В вашей компании превосходный сервис. У вас талант организовывать бизнес!</string>


    <!-- Глава 7-->
    <string name="prim700">Меня восхищает Ваша способность мотивировать команду и поддерживать в ней дух победы!</string>
    <string name="prim701">Вашей логике и умению убеждать можно позавидовать!</string>
    <string name="prim702">Как Вы точно умеете выражать свои мысли! Очень ценный навык. Я этому учусь у Вас!</string>
    <string name="prim703">Вы очень логично и последовательно подаете информацию. Звучит очень убедительно!</string>
    <string name="prim704">Ваша способность убеждать восхищает! Вы способны любую идею удачно подать на блюдечке с золотой каемочкой.</string>
    <string name="prim705">Своими творческими идеями вы можете вдохновить любого!</string>
    <string name="prim706">Вы так искусно подаете факты в выгодном свете! Хотел бы я научиться Вашему таланту убеждать!</string>
    <string name="prim707">Своим энтузиазмом Вы легко мотивируете других. Как замечательно, что Вы у нас есть!</string>
    <string name="prim708">Вы правильно мотивируете ключевых сотрудников. Это прекрасно, что Вы способствуете развитию коллектива!</string>
    <string name="prim709">Вы мотивируете команду своим примером. Это бесценное качество!</string>
    <string name="prim710">Это потрясающе, что Вы замотивировали команду к самообучению и развитию профессиональных навыков!</string>
    <string name="prim711">Вы великолепно поддерживаете в людях энтузиазм и желание достигать новых высот!</string>
    <string name="prim712">Твой позитивный настрой и оптимизм заряжают весь коллектив. Здорово, что ты вместе с нами!</string>
    <string name="prim713">Я знаю, что несколько дней назад ты разговаривал с Ивановым. После Вашего разговора он изменил свою линию поведения и стал по-другому общаться с клиентами, уже есть позитивные результаты. Здорово, что ты своими аргументами смог повлиять на него!</string>
    <string name="prim714">После вашего разговора Иванов стал словно лучшей версией себя! Ты вдохновил его на быстрые изменения!</string>
    <string name="prim715">Я слышал, как ты общался с новым клиентом, после чего он сразу сделал покупку. Завидую твоей способности убеждать!</string>
    <string name="prim716">Я до сих пор чувствую Ваше горячее желание и уверенность, которые Вы транслировали в зал! Вы – блестящий мотиватор!</string>
    <string name="prim717">Я вижу, что после вашего общения Иванов перестал допускать прежние ошибки в работе. Для него это просто победа над собой! Ты – искусный мотиватор!</string>
    <string name="prim718">Вы прекрасно мотивировали команду на достижение общей цели. Ценю Ваше личное участие в этом процессе!</string>
    <string name="prim719">Я вижу, что Вы прекрасно чувствуете внутреннюю мотивацию каждого члена команды и успешно направляете ее на общий процесс. У Вас талант управлять персоналом!</string>
    <string name="prim720">Система поощрений и штрафов, которую Вы ввели, оказалась очень эффективна для отдела. Производительность труда повысилась, количество ошибок уменьшилось. Вы используете правильную мотивацию!</string>
    <string name="prim721">Вы просто расшевелили сотрудников и оживили атмосферу! Ваши нестандартные приемы мотивации сейчас как никогда к стати.</string>
    <string name="prim722">Прекрасно, что ты на прошлой неделе на общем собрании отметил заслуги Иванова в проекте. Он сейчас смог успешно выполнить работу в очень короткий срок. Твоя позитивная оценка мотивировала его на новые достижения!</string>
    <string name="prim723">Хорошо, что ты поговорил с Ивановым о возможностях развития карьеры в нашей компании. Я вижу, что у него появился живой интерес к новым сложным проектам и дополнительное усердие. Ты успешно мотивировал перспективного сотрудника!</string>
    <string name="prim724">Хорошо, что ты предложил выехать всей компанией на пикник. Я вижу, что коллектив стал более сплоченным и работа слаженной. Это мотивировало их на новый уровень командной игры.</string>
    <string name="prim725">Прекрасно, что ты предложил опубликовать статью на сайте о последнем проекте и об участниках команды. Это их сплотило еще больше и стимулировало на дальнейшие достижения. Рад, что ты находишь такие нестандартные способы мотивировать коллектив!</string>
    <string name="prim726">Это так замечательно, что ты каждый раз отмечаешь на общей встрече заслуги каждого в команде. Это мотивирует сотрудников выкладываться на максимум.</string>
    <string name="prim727">Ты очень убедительно представил аргументы и факты в пользу нового технического решения. Без твоей способности структурировать материал и убеждать мы бы никогда не продали этот проект заказчику.</string>
    <string name="prim728">На переговорах ты был очень убедителен. Как хорошо, что ты подробно рассказал о…</string>
    <string name="prim729">Я уж думал, что сорвется сделка, но ты все-таки убедил заказчика в необходимости заключить контракт сейчас. На переговорах ты просто незаменим!</string>
    <string name="prim730">Знаю, что ты успешно провел переговоры. Про тебя можно сказать: пришел, увидел, убедил!</string>
    <string name="prim731">Я вижу, что ты настроил коллектив на позитивную волну. Твоя вера в команду – лучшая мотивация!</string>
    <string name="prim732">Ты просто воплощенье оптимизма! Вижу, что ты вдохновил команду на новые победы.</string>
    <string name="prim733">После общего совещания вся команда стала работать продуктивней. Ты прекрасно мотивировал их на новые достижения!</string>
    <string name="prim734">Хорошо, что ты собрал всю команду и провел презентацию нового проекта. У них сейчас гораздо большая степень вовлеченности. Ты их удачно тонко мотивировал!</string>
    <string name="prim735">Переговоры прошли великолепно. Твоему искусству убеждать можно позавидовать!</string>
    <string name="prim736">Ты очень удачно показал выгоды нашего продукта и «главную фишку». Ты блестяще убеждаешь заказчиков!</string>
    <string name="prim737">Ты прекрасно раскрыл главные и вторичные выгоды нашего продукта. Безукоризненная аргументация!</string>
    <string name="prim738">Поздравляю с заключением сделки! Твое искусство убежденья на высоте!</string>
    <string name="prim739">Твоим аргументам может позавидовать даже Шерлок Холмс!</string>


    <!-- Глава 8-->
    <string name="prim800">Великолепная презентация! Проработанная концепция, интересные факты.</string>
    <string name="prim801">Очень яркая, запоминающаяся презентация! Удачные примеры и иллюстрации.</string>
    <string name="prim802">Очень профессиональная презентация. Вы прекрасно скомпоновали материал. Чувствуется рука мастера!</string>
    <string name="prim803">Завидую Вашему умению создавать интригу на презентации!</string>
    <string name="prim804">Завидую Вашей способности держать внимание аудитории на презентации! Было очень живо и интересно.</string>
    <string name="prim805">У Вас прекрасная образная речь. Ваши примеры оживают в воображении. Легко запоминается главное.</string>
    <string name="prim806">Вы так искусно парируете возражениям! Мне бы Вашу способность!</string>
    <string name="prim807">У Вас была прекрасная импровизация на тему… Яркий момент!</string>
    <string name="prim808">Ваше чувство юмора, с которым Вы отвечаете на каверзные вопросы, меня просто восхищает!</string>
    <string name="prim809">Великолепная презентация! Четкая структура, яркие факты, отличная подача!</string>
    <string name="prim810">Очень живая презентация! Вы так искусно вовлекли аудиторию в диалог!</string>
    <string name="prim811">Мастерская презентация! Уверен, что она никого не оставила равнодушным.</string>
    <string name="prim812">Отличная презентация! Четкий текст, прекрасная визуализация.</string>
    <string name="prim813">Очень впечатляющая история успеха, которую Вы рассказали на презентации. Это мотивирует!</string>
    <string name="prim814">Очень практичная презентация! Столько нового узнал. Я рад, что пришел к Вам.</string>
    <string name="prim815">Вы так захватывающе рассказали о … Мне тут же захотелось попробовать! Вы – искусный рассказчик и мотивартор!</string>
    <string name="prim816">Интересная презентация, я много вынес для себя полезного. Вы превосходно доносите мысль!</string>
    <string name="prim817">Вы подарили нам столько креативных идей! Очень увлекательная презентация!</string>
    <string name="prim818">Я восхищаюсь Вашим ораторским мастерством! Вы так увлекательно рассказывали о… Я очень впечатлен!</string>
    <string name="prim819">Вы – прекрасный спикер! Держали внимание аудитории целый час.</string>
    <string name="prim820">Вы отлично подготовили презентацию. Точные формулировки, прекрасные слайды.</string>
    <string name="prim821">Превосходные визуальные образы! Вы удивили публику и вовлекли в тему по-живому.</string>
    <string name="prim822">Меня очень впечатлила история о… Вы – гениальный рассказчик! </string>
    <string name="prim823">Вы так искусно завладели вниманием аудитории с первой же минуты! Вы – профессиональный оратор!</string>
    <string name="prim824">Прекрасное выступление! Очень доступная подача информации для новой аудитории.</string>
    <string name="prim825">Вы провели очень интересную презентацию. У вас талант комбинировать факты в «живые» запоминающиеся истории.</string>
    <string name="prim826">Ваша презентация великолепна. Вы просто вдохновили аудиторию своим рассказом о …</string>
    <string name="prim827">Очень яркая презентация! Структурная подача нужных фактов, креативные образные фото и уверенная речь. Вы – гений сцены!</string>
    <string name="prim828">Мы мастерски отвечали на вопросы аудитории на презентации. Чувствуется, что Вы комплексно владеете вопросом. Очень интересно было Вас слушать!</string>
    <string name="prim829">У Вас был превосходный контакт с аудиторией, Ваши убедительные доводы произвели на всех сильное впечатление.</string>
    <string name="prim830">Ты так красиво появился на презентации и так эффектно ее завершил. Твоя способность интриговать публику поразительна!</string>
    <string name="prim831">Ты так быстро привлек внимание аудитории и возбудил любопытство, что твоя презентация прошла просто на одном дыхании. Я не заметил, как пролетело полтора часа!</string>
    <string name="prim832">Ты так радушно поприветствовал слушателей, это сразу расположило аудиторию к тебе. Очень приятно было тебя слушать.</string>
    <string name="prim833">Ты рассказал такую занятную деталь о … Очень запоминается!</string>
    <string name="prim834">Ты был очень краток и содержателен. Превосходное выступление!</string>
    <string name="prim835">Ты показал факты в неожиданном свете. Твоя креативная подача просто узумительна!</string>
    <string name="prim836">Твой личный магнетизм и харизматичность придали этой презентации нечто неповторимое. Я в восхищении!</string>
    <string name="prim837">Ты был такой экспрессивный, подвижный и быстрый! Твоя презентация восхитительна!</string>
    <string name="prim838">Ты говорил с таким достоинством и спокойствием, что сразу чувствовалось, что ты превосходно разбираешься в теме.</string>
    <string name="prim839">На своих выступлениях ты заряжаешь участников такой энергией и драйвом, что хочется горы свернуть! Столько эмоций и впечатлений!</string>
    <string name="prim840">Твой голос – сильнейший магнит! Как тебе удалось в себе это развить?</string>
    <string name="prim841">Я восхищаюсь тем, как ты красиво говоришь и как искусно вовлекаешь в свои идеи!</string>
    <string name="prim842">Сегодня Вы просто превзошли самого себя! Блестящее выступление!</string>
    <string name="prim843">У вас бесценный навык - Вы говорите так, что другим хочется Вас слушать!</string>
    <string name="prim844">Ваше выступление просто завораживает своей неординарностью, интенсивностью и насыщенностью! Это искусство на миллион!</string>
    <string name="prim845">Меня восхищает, как ты мастерски ведешь презентации! Ты так легко, интересно, по-живому общаешься с аудиторией. Как бы я хотел научиться так свободно и точно выражать свои мысли на публике!</string>
    <string name="prim846">Меня восхищает, как ты мастерски ведешь презентации! Как бы я хотел, чтобы такие искусные ораторы были и в нашем отделе!</string>
    <string name="prim847">Меня восхищает, как ты быстро находишь удачные ответы на каверзные вопросы на презентации! Завидую твоему остроумию!</string>
    <string name="prim848">Твоя презентация – шедевр! Лаконично, образно, живо. Как бы я хотел обладать таким мастерством общения!</string>
    <string name="prim849">В вашем выступлении было столько энергии и драйва! Я впечатлен Вашими лидерскими качествами!</string>


    <!-- Глава 9-->

    <string name="prim900">Твоя идея очень оригинальна. Как замечательно, что в нашей команде есть человек, у которого свежий взгляд на вещи!</string>
    <string name="prim901">Этот креативный вариант, что ты придумал, как раз то, что нужно! Ты незаменим!</string>
    <string name="prim902">Как прекрасно, что Вы смогли найти решение этой сложной задачи! Ваша интуиция нас просто выручила!</string>
    <string name="prim903">Как хорошо, что Вы подсказали нашим специалистам эту новую мысль. Ваше видение сути вещей помогло им повысить продуктивность.</string>
    <string name="prim904">Вы творчески подходите к решению проблем. Я рад, что Вы видите не трудности, а новые возможности.</string>
    <string name="prim905">Приятно иметь дело с человеком, способным находить нестандартные решения!</string>
    <string name="prim906">Это очень креативное решение! Будет здорово его воплотить! Спасибо!</string>
    <string name="prim907">То, что ты придумал - просто невероятно! Я чувствую, что мы обречены на успех!</string>
    <string name="prim908">Ты смог решить задачу, которая висела на нас мертвым грузом, т.к. никто за нее не брался. У тебя творческое нестандартное мышление! Приятно иметь дело с таким человеком!</string>
    <string name="prim909">Меня очень впечатлила твоя речь на совещании. Ты раскрыл нам глаза на те очевидные факты, которых мы раньше не замечали. Твоя широта мысли поразительна!</string>
    <string name="prim910">То дополнение, что Вы предложили – просто изюминка для этого проекта! Вы – такая находка для нашей команды!</string>
    <string name="prim911">Вы дали нам возможность посмотреть на эту проблему под совершенно неожиданным ракурсом, и она больше не является для нас проблемой! Спасибо Вам!</string>
    <string name="prim912">Твоя удивительная способность представить факты в неожиданном свете просто восхищает!</string>
    <string name="prim913">Своим неожиданным ходом ты просто сделал переворот в нашем сознании!</string>
    <string name="prim914">Классная идея! Такой инновационный подход!</string>
    <string name="prim915">Ты так остроумно ответил на каверзный вопрос на совещании! Мне бы твое чувство юмора!</string>
    <string name="prim916">Ты так элегантно обошел в беседе скользкую тему! Мне бы твои способности!</string>
    <string name="prim917">Твой анекдот так поднял настроение всем! Это было столь неожиданно на утреннем совещании, что хорошее настроение на весь день обеспечено.</string>
    <string name="prim918">Ты предложил такой классный вариант! Это же просто тренд!</string>
    <string name="prim919">Прекрасная концепция! Так свежо и современно!</string>
    <string name="prim920">Ты блестяще использовал новую возможность проявить себя! У тебя все шансы для быстрого развития карьеры!</string>
    <string name="prim921">Твоя способность ориентироваться в быстро меняющихся обстоятельствах поразительна! Это бесценный навык!</string>
    <string name="prim922">Я восхищаюсь твоей способностью нейтрализовать конфликт! Ты рассказал такую забавную историю, все посмеялись и забыли о разногласиях.</string>
    <string name="prim923">Твоя находчивость в общении с трудными заказчиками поразительна! Без тебя мы бы никак с ними не справились.</string>
    <string name="prim924">Меня восхищает широта Вашего кругозора! Вы так удачно синтезируете идеи, которые всегда приводят к выгодным сделкам.</string>
    <string name="prim925">Ты все схватываешь на лету! Ты мгновенно предлагаешь удачные варианты! Как прекрасно, что ты вместе с нами!</string>
    <string name="prim926">Это WOW-концепт! Просто срыв шаблонов! Твоя идея гениальна!</string>
    <string name="prim927">Невероятно! Ты просто показал нам обратную сторону медали. Мы так долго искали это решение!</string>
    <string name="prim928">Это просто феноменально! Так просто и прямо в цель! Твоя идея – то, что нужно!</string>
    <string name="prim929">Блестящая мысль! Восхищаюсь твоей находчивостью!</string>
    <string name="prim930">Ловко ты придумал! Так все легко и просто. Спасибо!</string>
    <string name="prim931">Такой нестандартный подход! Ты очень изобретателен!</string>
    <string name="prim932">То, что ты придумал, просто невероятно! Как прекрасно, что с нами такой генератор идей!</string>
    <string name="prim933">У тебя такой новаторский подход к делу! Ты просто выручил нашу команду!</string>
    <string name="prim934">С твоей помощью мы нашли новое творческое решение. Ты просто муза для коллектива!</string>


    <!-- Глава 10-->
    <string name="prim1000">Какие у вас такие просторные комнаты! Чувствуется, что есть где развернуться полету мысли.</string>
    <string name="prim1001">У вас все в стиле Hi-tech. Приятно иметь дело с инновационной компанией!</string>
    <string name="prim1002">У вас такой прекрасный компактный офис! Чувствуется собранность и организованность сотрудников.</string>
    <string name="prim1003">У вас такой приятный стиль минимализма! Ничего лишнего, все по делу.</string>
    <string name="prim1004">У вас очень уютный офис. Чувствуется дружеская атмосфера.</string>
    <string name="prim1005">У вас такой инновационный офис. Шикарно выглядит!</string>
    <string name="prim1006">Какой у вас креативный офис! Вашему коллективу несказанно повезло работать в такой творческой обстановке.</string>
    <string name="prim1007">Какой у вас красивый офис! Сюда приятно приходить. Завидую вашим людям, которые могут тут работать.</string>
    <string name="prim1008">У вас такая теплая атмосфера. К вам всегда приятно заходить!</string>
    <string name="prim1009">Какой замечательный светлый офис! Да еще в центре!</string>
    <string name="prim1010">О! Сколько у вас сертификатов на стене! Впечатляет!</string>
    <string name="prim1011">Это висят сертификаты (дипломы /награды) ваших сотрудников? Сколько профессионалов у вас работает!</string>
    <string name="prim1012">У вас такая интересная планировка. Очень компактно и очень удобно.</string>
    <string name="prim1013">У вас очень солидный офис. Он производит впечатление надежной стабильной компании.</string>
    <string name="prim1014">У вас прекрасная переговорная комната. Я чувствую, что мы тут быстро придем к общему решению.</string>
    <string name="prim1015">У вас очень приятный цвет стен, такой эргономичный. Тут легко концентрироваться на работе и глаза не устают.</string>
    <string name="prim1016">У вас удачная планировка. Все вместе и в то же время никто никому не мешает. Это искусство – организовать так рабочий процесс!</string>
    <string name="prim1017">Эти растения очень оживляют ваш офис. Тут работать – одно удовольствие!</string>
    <string name="prim1018">Очень красивая картина (ваза, статуэтка, этажерка, и т.д.). Такие мелочи создают особый уют. Вы прекрасно организовываете пространство!</string>
    <string name="prim1019">У вас столько интересных книг! Как прекрасно, что ваши сотрудники имеют такую возможность к самосовершенствованию.</string>
    <string name="prim1020">Я вижу, у вас много ценных книг. Завидую вашей коллекции!</string>
    <string name="prim1021">Какой оригинальный букет! Он так радует глаз. У вас тут очень легкая приятная атмосфера.</string>
    <string name="prim1022">У вас такое удачное расположение офиса! Легко вас найти. Это приятное начало сотрудничества!</string>
    <string name="prim1023">У вас дизайнерский ремонт? Прекрасный вкус! Я в восхищении!</string>
    <string name="prim1024">У вас очень уютный кабинет. Располагает к масштабу мысли!</string>
    <string name="prim1025">У вас очень креативно организовано пространство. Радует глаз!</string>
    <string name="prim1026">Я вижу, что у вас организовано место, где можно расслабиться и передохнуть во время работы. Очень уютный уголок!</string>
    <string name="prim1027">Я вижу, что у вас тут все необходимые высокотехнологичные инструменты для работы. Очень современно! Вы просто живете на волне трендов времени!</string>
    <string name="prim1028">У вас так по-современному оборудованы рабочие места! Уверен, что это повышает производительность ваших сотрудников.</string>
    <string name="prim1029">У вас прекрасная рекреационная зона. Просто райский уголок!</string>
    <string name="lepra">Никто не может вернуться в прошлое и изменить свой старт, но каждый может стартовать сейчас и изменить финиш!</string>
    <string name="razmer">Размер шрифта:</string>
    <string name="title_activity_splash">SplashActivity</string>

    <!-- Конец примера! -->


</resources>
